% 
% Metainformationen zur Abschlussarbeit
% 

% Deutsch oder Englisch? / German or English?
% Für Deutsch muss babel in der master.tex folgendermaßen eingebunden werden:
%   \usepackage[english, ngerman]{babel}
% For English you must include babel in master.tex the following way:
%   \usepackage[ngerman, english]{babel}

% Bachelor oder Master?
%\newcommand{\graduationlevel}{Bachelor}
\newcommand{\graduationlevel}{Master}

\newcommand{\professor}{\schoet}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\thesistitle}{Portierung des Betriebssystems hhuOS von x86 auf das 64bit Ein-Chip-System des Raspberry Pi4 (Cortex-A72)}

% Vorname und Name des Studenten
\newcommand{\thesisauthor}{Jochen Peters}

% Geburtsort des Studenten
\newcommand{\thesisauthorbirthplace}{Tönisvorst}

% Betreuer des Studenten
% Bei mehreren Betreuern bitte mit \\ trennen
\newcommand{\thesissupervisor}{Prof.\ Dr.\ S.\ Conrad}

% Schlagw\"orter zur Abschlussarbeit (optional)
\newcommand{\thesiskeywords}{porting, operating system, hhuOS, System-on-a-Chip, Raspberry Pi4, Cortex-A72, Aarch64}

